既然書展咁安全，係咪場入面唔洗帶罩都得？

個場爆晒人又焗又盛，除一陣都唔過份啦

政府同病毒deal好左 書展期間啲病毒唔會入會展

即刻放心晒

聽講室內唔會有事

基本法賦予左書展同海洋公園免疫

大家放心去啦

唔屙尿 唔直接掂廁所門柄/馬桶制
馬桶冚蓋沖廁
應該會長命啲嘅

其實搞網購唔撚得嗎？
山長水遠入去托書
而家都睇電子書了

有港共政府加持， 絕對安全！

代政府答：書商蝕錢你賠？

梗係、d書貴過條命呀

明報攤位可能賣呢啲

咁所以死都要搞